請各位恢復10點鳩嗌活動

10點鳩叫，一呼百應，係一個非常振軍心嘅行為，而且完全冇成本。
呢排日撚日嗌都冇人應，你知唔知幾撚灰？

今日覺得鳩叫無意思，唔做
聽日覺得追查721唔重要，又唔做
後日就覺得自由唔重要...

聽晚10點重新開始大叫

光復香港 時代革命

推

tui

推！